愛你的人 你愛的人

這兩種人，大家會揀邊個做老婆/老公

愛你的人
你愛的人

同愛我既人一齊
心入面一直掛念我愛既人

好似好狗 但人就係咁 係咁撚自私

日經

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

It's true